其實hack警察HR system有無可能？

之前立場哥哥有話狗仔驚比人起底，其實有無可能hack入佢地HR system爆哂黑警資料？
利申: 無相關知識，純粹諗下有無可能